"Wanneer de ruïne is voltooid," zei ze, met een afgrijselijke look, "en wanneer zij mij dood, in mijn bruidsjurk op de bruid's table, - wat dient te geschieden en dat wordt het eindproduct vloek op hem zo veel beter zijn als dit wordt gedaan op deze dag!"
